中國人因戴口罩被英國人攻擊

[因戴口罩出門，中國留學生被攻擊]據英國謝菲爾德媒體《星報》報道，1月30日，一名當地中國留學生在通往謝菲爾德大學的路上，遭到了三個陌生人的謾罵與推搡。該女生介紹，自己當時帶著口罩，三個陌生人攔住她，質問為什麼帶著口罩，是否有問題，「我當時沒敢說話，因為那種情況下，很恐慌。」

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

抵撚死

建議香港台灣人 應該掛番個牌

另一單

據德國《每日鏡報》報導，當地時間2月1日，德國柏林的Mitte區，一名23歲的中國女生被兩個女子襲擊，她們對這名中國女子進行了諸如揪著頭髮、輪番踢打之類的攻擊，在目擊者出現後，這兩名女子才停手，中國女生則受傷入院。

根據警方的記錄，這起案件被歸類為“仇外”，該事件是否和新冠病毒有關暫未證實，但發言人表示，正在進行此方面的調查。然而，值得注意的一點是，德媒稱，最近，亞洲人因該病毒成為了不少種族主義者的目標，他們紛紛在社交媒體上發表一些極端評論。

此外，日前，韓國在出現確證病例後，隨即有人向青瓦台發起“禁止中國人入境”的請願，數十萬人參加；越南部分餐廳拒絕中國人入住；法國、加拿大等國也出現了不少種族主義行為和歧視言論。

在類似不理智的“排華現象”出現後，新加坡總理李顯龍也看不下去了。2月1日，他表示“這是錯誤的心態”，他強調，這是個公共衛生事件，不是國家和種族之間的問題。公眾不應抵制中國人，各國得和中國齊心協力，才能共同克服挑戰。

李顯龍還特別稱讚道，“中國正在盡全力、傾全力地控制疫情的擴散，包括取消所有出境的旅遊團，也安排專機把那些在海外的湖北人接回國。所以中國做的是負責任的事情。”

我都試過
好撚慘

戴口罩就係暴徒

諗多左，唔關口罩事，係因為蝗蟲就被攻擊

全球排華

自衞擊退暴徒姐

全球排華，立即啓動！

即刻拎本BNO出黎啦

暴徒呀

東亞人共享中國人榮譽

全球排華不遠

全球排支那，立即啓動！

G持其他黃種人最好掛牌寫唔係支那狗

抵死

沒敢說話=唔識英文

英國人本身就racist 呢排你班生番重要咁撚仆街播毒 佢唔攪你佢都唔好意思話自己racist大國啦

冇帶身

OL9話自己有 hay fever咪得囉

鬼佬撚識分你中國定香港
見你黃皮膚就當你係中國人架啦

佢地唔會識分

我早兩日都係咁

外國人聽Japanese就會出水，同係黃種人就係咁大分別。

除左口罩打得仲甘

排華啦
香港唔封關等同幫中國播毒

邊個戴口罩就係暴徒

話自己hker都唔安全？

話自己台灣呢會唔會好d
話香港應該會當中國

其實你睇你行為黎分你
好多香港人出到外國旅行都係響街頭叫到街尾

我呢幾個月都試過好多次

咪係，蝗好心近排就咪周圍走
以前串撚到成街一大班大大聲講蝗話
睇佢地而家仲敢唔敢咁招搖

病毒搞唔掂，唯有用返舊招“全球反華”去團結中國人維穩

D連登仔話會分到
香港人有陣香港除d鬼聞到

巴打走先
我幫你頂住

班白皮豬覺得戴口罩 = 你有病，佢哋唔會明戴口罩可以用嚟防病毒

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

反送中之後識多左嫁啦

連登仔表示: 掛BNO響心口就冇事

好多香港人喺英國戴口罩支持歧視班友係咪on9

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

//...在類似不理智的“排華現象”出現後，新加坡總理李顯龍也看不下去了。2月1日，他表示“這是錯誤的心態”，他強調，這是個公共衛生事件，不是國家和種族之間的問題。公眾不應抵制中國人，各國得和中國齊心協力，才能共同克服挑戰。

李顯龍還特別稱讚道，“中國正在盡全力、傾全力地控制疫情的擴散，包括取消所有出境的旅遊團，也安排專機把那些在海外的湖北人接回國。所以中國做的是負責任的事情。”...//

屌你老母第一個封關禁鳩支那咪就你條死坡仔囉
依家大愛左膠貓哭老鼠扮撚哂嘢

回力鏢

真

以前就係, 經過呢幾個月都知香港同支那水火不容

成世冇出過國成日坐井觀天係咁

Push

所以咪話香港班抗爭者救左真香港

細蚊仔理得佢歧視唔歧視 見到中國2隻字就抵死la

坡狗真係

睇死佢地俾人歧視嗰陣就口窒窒話I am not Chinese

笑死，圍內知係一件事，大部分外國人都唔會分到愛爾蘭人蘇格蘭人威爾斯人啦，點解覺得會分到香港人中國人

其實有好多人都唔知香港

唔唱國歌？俾人蝦啦

往死裡打

唔睇新聞就唔會打佢啦

on9兒登仔
聽聞重有啲學校唔俾香港學生戴口罩

支那人唔識講英文

一拎本passport出黎就比人笑到反皮la 大大個火車頭

其實根據自己經驗 英國人真係好憎支那人 最慘係佢地知香港唔同中國但又唔識分

利申 去過幾個月，試過自己一個行緊俾個英國佬走過嚟叫我fuck back to China

無錯, 全世界咁多手足幫手keep住各國示威抗爭, 仲有fb/twitter/ig宣傳, 唔少鬼佬都知發生咩事

人地都識睇新聞架

唔好咁，可能人地有BN(O)呢

不過仲未平到權

你憎支那、支持圍堵支那係一樣嘢，但今次呢樣唔係因為對方做出支那人特有既行為所以搞佢，而係因為班白鬼冇公共衛生常識兼針對亞洲人
喺呢方面係呢班白鬼比思想比亞洲人落後，冇公共衛生意識，係佢哋on撚9，咁都支持啲白鬼係咪on9？

我着住件Hongkoner hoodie咩事都無

但係搞開種族歧視嗰啲唔會分你中國人定香港人

口裡說不 身體好誠實

有種白人叫陶傑式心理白人，連登仔同洋腸港女居多

其實出街帶口罩先安全
起碼知到個人衛生意識

最仆街係唔帶口罩出街果d 喎
死鬼佬唔識野

星加坡果種玩法係支持大家去死
自己唔去

唉hea乎閪飛化

D支那人都會咁做

鶳

講到因為戴左口罩先俾人打

全球排支那

打佢老母臭

咁啲鬼佬打鳩埋日本人未

連登仔話bno同bc一樣樣 人地唔會識分
掛係心口個個都知你係英國人
事實係人地見到你拎住”英國”護照就估你係大陸喱亞洲人樣入黎英國霸佔人地既資源 同香港人仇視大陸人一樣

利申 加拿大人 婆婆係英國鬼婆

兒登就係兒登
唔好因為過左幾個月示威就唔記得左

俾同胞擺上微博柒一世，支那人點跟

Chinese都可以解華人嘅

去過歐美澳旅行或者留過學既一定唔會支持歧視，因為自己都有機會係受害者

咪係，仲要自己政府都奶緊共
D white trash真係on9

幫我頂住啲大陸佬好過
去得外國預咗架啦
肯聽嘅咪解釋下囉
唔肯咪當聽唔到睇唔到

未，照比例應該打10個中國人先打一個日本人

我屋企人朋友係英國讀醫都話個邊racism嚴重，好鬼麻煩

明明自己都會被踩上心口，仲支持返轉頭，同藍絲有咩分別，真係好香港人

其實可能香港人都會俾人打

柒一世都事少, 俾人篤灰行政拘留話你顛覆國家, 咁就真係一世

全世界都知道而家中國將病毒傳出去全國
唔憎你就有鬼, 就算你有口罩照樣憎你都好正常

你以為會分開中國人，香港人？

一啲都唔好笑

中國因為咁樣好可能喺3個月屨行唔到貿易協議條款；無工廠開，唔使點用能源，無能源危機；死一大班韮菜，減少用資源，又可以向國際賣弱賣慘；原本全球支持香港抗共，而家變咗排華，啲海外華人又會大中華主義上頭。今次香港一係分離成功，一係變得更加無得切割。

好多人都係純粹因為見到你個樣似中國人就打鳩你
人哋以前日本人啲尊重 都係靠打仗打返嚟

如果非洲爆疫症, 你見到個黑人帶口罩上巴士, 咪又係會自動彈開

又係班英燦

好多歐洲國家同美國都無防疫意識
尤其德國人

睇嚟你係無bno

分到又點？香港個名好香咩 咪又係黃種人

ok

攬炒唔係一句口號

唔係聽聞
係真嘅

其實啲鬼佬都係咁， 前排流感高峰期搭巴士，有個鬼佬都見到我戴口罩都唔敢坐我隔離， 坐咗一個阿伯隔離跟住阿伯狂咳佢先調位坐返我隔離

跟住我開口用小學生英文同佢講
Hong Kong is very special, in Hong Kong , they will not wear the fece mask if feel unwell,
so we need wear the mask to protect myself

sorry 1999

大愛左膠先講歧視
明明係你入侵人地領土, 搶人學位, 搶人獎學金 (75%)

第一彈開冇問題，冇人叫你見到黑人鳩打鳩佢

第二，非洲都有分好多國家，南非有錢，剛果好撚窮
但你都絕大部分連登仔唔識分所謂南非除同剛果除，點解會expect人地會識分香港除同中國除，仲要支持人地玩歧視，十足十榮譽英國人咁

岩，支那人就係要被種族滅絕！

英國鬼佬仲唔帶口罩遲早爆

啲鬼佬都幾on9

係的確係on9

兒登就係咁on9追住鬼佬條撚嚟含都唔知做乜

支那人沒有一個無辜

佢地唔係好串周圍蝦啲香港留學生架咩
而家受返感覺如何

仲以為私了

真係冇二等公民護照
只有台灣護照，係有主權，民主同確保口罩供應既國家

連登憤青真係唔係講笑

泰國家下聽到人講中文 都會一樣

1) 歐洲人係嚴重傳染病先帶口罩，佢地自己感冒都唔帶口罩。你帶口罩佢地會彈開
2) 大6雞係歐洲好L串，仲周街勾佬卒佬攬攬錫錫有聲有畫面放工放學一家大細public areas 免費任睇。
I.e., biohazard 大6雞 搶奶粉搶口罩搶人老公偷入境
仇恨值: max of max

正如你都分唔到人地邊度嚟啦 所以見到呢啲case真係笑唔出

打死please

好在堆野真係for internationals

其實係時候做海外文宣，將我地同支那撇清關係，並且要用香港人關心公共衛生，希望全球封鎖香港人入境，因為我地有個港共政府

德國除咗學術同工業科技之外，真係一個on撚9國家嚟

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

大愛左膠幫你爭取 diversity 炸

有個德國妹同我講話因為佢哋醫療系統好，所以死人機會好大，唔需要戴口罩
下話，我就放長雙眼睇下你哋點

從來都無覺得持有bno係有乜優越感
衝出嚟攻擊都唔知做乜撚

死人機會好低 *

香港留學生咪又係比人當你死支那人咁搞鳩你

你姐，又冇屌你
睇下堆comment幾多人諗相反既野
香港人唔會病，武漢肺炎病毒掂到BNO抗體就會爆炸咁款

視乎佢哋嘅國際觀
如果對亞洲無乜認識，可能會以為香港喺日本

點解成日講呢一句？
照咁講，台灣，中國，日本，韓國人種，其實都唔易分，係咪代表東亞人要綁埋一齊？

如果係我實吐口水落班撚樣到

企開啲啦澳狗

我試過

冇人話要綁埋一齊，係更加要分開
但係人地歧視中國時係以成個東亞為單位黎歧視，冇同你分得咁細
包括香港台灣日本
而連登仔選擇支持呢種歧視，遲早變回力標

係綁埋一齊
見你唔係白人, 就算你乜都無做過, 都會搞你

如果之拿唔係侵略國，我一定會憎新加坡多啲。

打死d支那豬就岩架啦

好討厭

睇來要戴口罩黑超加cap帽

白人主義係咁
對住啲崇洋朋友真係無野好講
當然，有啲外國人都好nice

支那與狗不得內進

在座既各位都係垃圾

班傻仔見到大陸人俾人搞, 就打 J
然後 ff 外國人識分香港人, 所以香港人會無事

支持全球排華
終極攬炒

關咩事 本身英國唔係大城市嘅地方好多都排華

去barber shop 剪頭髮試過

澳狗企開啲啦 翻澳門討論區

香港：鬼佬因派口罩比廢老攻擊

其實好睇佢education background 同 international exposure 高學歷會好好多 工人階級同白人MK 就真係有機會見你east Asian 就當你一鳩樣

英國人on9姐

睇唔明

香港未封關呀

全球殺支令

好正 貼多d

去旅行真係好怕見到香港人

Asian / Asian British
Indian
Pakistani
Bangladeshi
Chinese
Any other Asian background

UK GOV個Asian Ethnicity得Chinese or Any other
根本就亂咁嚟

析骸而爨。。好深奧

推

所以要加強文宣去宣揚Hong Kong is not China, 但有啲歐美豬唔理新聞時事就真係好難搞，之前六月去德國間酒店個清潔工人知道香港有抗爭行動，仲知道香港同支那分別，反而九月返到英國間uni會有人唔知香港六月到九月發生咩事

同中國人扮香港人有咩分別

好撚可憐 澳門比香港更加無人識
本身又有廿三條 咩都唔比講
要上黎R香港人傾

香港人要強身健體，除咗要應付啲支那狗、警犬、藍屍，仲要應付啲因為戴口罩或者見你亞洲樣就攻擊你既white trash

越南排支好似真係成班扮台灣

agger
唔明有咩好笑
明明我哋好大機會俾班日落廢國喱點錯相

其實好多國家都係咁 正如你見港豬分歐洲啲地方佢哋都未必識分，最正問題歐洲呢幾十年太安逸，養咗好多豬，衛生意識分分鐘同支那有得揮

依代既英國人基本上都係集中吃喝玩樂
飲多幾罐啤酒好過睇新聞

《緊急》醫護手足做晒野，大陸文宣行動po呢？

鬼佬最撚污糟架啦
到時喺歐洲爆發佢地都唔撚會戴口罩

咪on9啦隨時搵個屋企貪嘅支那人都掹到本bc出嚟啦
係得香港聽到普通話人話自己台灣嚟先會180度轉㗎咋

我哋時事台竊書不能算偷

俾人konichiwa多 係咪安全

真，我比較好彩可能有操開幾年gym加生得大份, 呢幾年喺英國同歐洲都算未點遇過歧視，但好多瘦弱都聽講俾人搞過

如果爆發都係咁就抵撚佢哋死，有時喺度諗，支那帶咗呢隻virus 過去都可能係件好事，當係幫佢哋提過下衛生意識

最主要係支那人玩臭Asian個朵
周街叫 上堂圍內講支那話大大聲

真話最難聽
冇事就屌人台狗，有事就扮台灣人

真 英國完全冇人戴口罩
想買都冇貨

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

全球排華正式啟動

佢地人口始終冇咁密集 大鑊極都有限

支那狗無一個走得甩

唔係五毛
但今次英國佬都幾仆街wo
唔戴口罩周街咳就話姐
帶哂仲要咁對佢地？
仲要根本唔知係咩人，只係見東亞人樣就咁玩佢地
無論你係中國日本台灣香港都好，都係咁比佢地對
你地又覺得好開心？

咪撚on9啦 累撚死喺國外既香港人 台灣人 韓國人

正

抵撚死
柒撚到
我真係好撚開心

鬼佬認為你街都唔應該出。

借機排華 抵撚死啦啲小粉紅 依家全世界冇人鐘意你地啊

加返句支持港獨藏獨疆獨台獨先得

咁條支那死L左未呀？ 未死唔計

我都試過
我同佢講係general cold就無野

全球排華 正式啟動

我都係，而家又多一個狂做gym既理由

認同 雖然個利申有啲多餘

人地聽你口音已經知你唔係local
好似大陸人有香港身分證咁 屌得仲甘

我寧願同支那攬炒
而且好多香港人去到人地國家其實好失禮

已經發生過 早幾年伊波拉病毒啲黑人都俾人歧視唔少 有興趣睇下呢篇文

吳京出動未

俾人歧視都要笑晒口咁同人地講多謝

天大既誤會
比人襲擊唔係因為帶口罩
而係因為佢係隻支那大曱甴

中左

戴口罩好失禮？
而家係見你亞洲樣戴口罩就搞鳩你呀，班白鬼冇公共衛生意識無知之餘亦係純粹睇種族搞
你話大大聲講廣東話俾人搞都仲有得呦

講句I hate chinazi咪得
我就唔信小粉紅敢講

其實都唔洗，我每次去日本，當地人都問我係香港定台灣人

支那人自有一陣柒味，點到掩蓋唔到

咁咪因為大家都黃種人
潛意識個腦會攞多啲資訊去分析
即係好似黑人咁你都分唔到邊個係邊度黎

呢單係德國當地係頭條。
支那女有以下回應：

我係外國大 老母都係鬼婆 英文accent應該同你諗既好大分別 自己會識分啲鬼佬係邊度人

: why are you wearing a mask?
: because of the fucking chinese pricks!

笑死

同埋防傳比人
大佬啊 保障自己同其他人都要比人打
班傻9撚識分你大陸喱定其他黃種人咩

Up乜 你點得出個結論我話戴口罩好失禮
我回應緊<去過歐美澳旅行或者留過學既一定唔會支持歧視>呢一點

世界排華

成班俾林鄭攬抄 仲想獨善其身既香港人 真係笑死人

戴咗幾日冇試過

你個identity唔係佢哋賦予㗎 有自信啲得唔得

英國佬唔戴口罩，舊年冬天去倫敦，係條街戴口罩已經俾人當怪物咁睇

呢幾日多咗白人戴

點搞法？

英國人係咁

佢地會覺得你重病先帶口罩

呢班通常低學歷，低收入，好撚蠢，成個香港藍絲廢老咁

唔同嘅係呢班人好守護自己嘅野，唔會比政府一步一步咁侵犯自己利益。

聽講歐洲本身就唔興戴口罩，覺得你病到就死先會戴。可能因為幾百年無發生過重大瘟疫掛……on9啦就係啲仆街感冒又唔戴口罩，其他人先要戴嘛

其實sheffield大劣學生真係多到傻
啲人根本已經慣曬
會搞外國人嘅都係啲痴線佬

我就係要呢d.gif

認真
點解去到歐美仲要載口罩
基本上中招機會極低
正如非洲爆緊伊波拉
你香港都唔會載口罩嫁

你估攬炒只係口號？

澳洲基本上人人知除左d印度佬，多謝場運動

新加坡太愛人民幣。。。無撚用

個post真係多井底之蛙
乜咁撚天真以為班white trash識分你班asian

不知你信不信，反正我是信了。

知你係popo，唔比你🐷奶入境害人，咁已經足夠

個問題係支那人數目多到你唔信
某啲城市你喺條街可以見唔到鬼佬 因為全部都係支那人
仲有農曆新年有一車車支那人嚟探細路 未計本身打緊工/讀書喺新年返咗支那呢排返返嚟

除左支那town邊度咁誇張

你生得猥瑣姐
我係英國8年南至北都未試過

God save our gracious queen
Long live the noble queen
God save the queen

帶住口罩都睇到我個樣
好撚野

又唔見我比人搞

你好彩

幾乎每間英國嘅專上學府都已經淪陷晒
高至G5
低至野雞
全部你都會聽到蝗話，爭在係比例多定好撚柒多
唔好睇少英國佬奶支嘅能力

我住左8年3個唔同城市都完全未見識過
係我好彩定係你黑仔？

老老實實你係正常時間正常地方出沒 個樣唔係好柒 整整齊齊 唔好驚驚青青或者大聲講中文 其實真係無人搞你

你係街見到毒撚又唔肯融合本土係人都神憎鬼厭

我冇帶口罩都冇比人搞過
最近帶先比d mk笑
唔好再幫d鬼兜啦

咁歐洲好耐無大爆，同口罩佢地係有病先帶
想防疫就帶豬咀無咁易比人誤會
而所謂歧視都有原因，做壞規舉、唔融合當地文化、先犯禁等
其實香港人咪一樣咁對其他人，真正問題係支那人做同部分香港人做壞左個形象，要改變麻煩學下日本人點做，唔好麻煩人地、靜靜地、唔好食同煮d會有濃味既野。最好再唔好自己群埋，加入當地主流運動同活動，工作唔好做爛市做壞規舉

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

外國人有病留係屋企或醫院，唔會帶口罩四圍行同大大袋名牌shopping